(突發) 美國國會本周將提出《香港人權與民主法案》2

《香港人權與民主法案》法案目的, 是對涉及鎮壓香港基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產.

Jim McGovern係美國國會和行政當局中國委員會（CECC）既主席.

Rep. Jim McGovern
‏Verified account @RepMcGovern

1/ I'm proud to stand with the people of #HongKong. Passage of the #ExtraditionLaw would put Hong Kong human rights advocates, business persons, journalists and American citizens at risk of rendition to mainland #China

2/ I urge Chief Executive #CarrieLam & #LegCo President #AndrewLeung to withdraw the current bill and explore alternatives that preserve #HongKong’s autonomy and protect human rights and the rule of law.

3/ As the people of #HongKong continue peaceful demonstrations, the Police Commissioner and Secretary for Security should direct #HongKong police to refrain from using excessive force and intimidation and I urge them to protect the right to free expression.

4/ Strong protections for human rights and rule of law are the foundation of Hong Kong’s prosperity & flourishing U.S.-Hong Kong relations. If the extradition law passes, Congress must look to revise the Hong Kong Policy Act of 1992 to reflect the erosion of autonomy.

5/5 This week I will join @marcorubio & @RepChrisSmith in introducing the “HK Human Rights & Democracy Act” to reaffirm U.S. commitment to human rights & the rule of law at a time when Hong Kong’s autonomy is imperiled by Chinese gov't interference & a revised #ExtraditionLaw.
推

推

push

Thank you
It is urgent

Push

應該係部分 但都有影響力

係就快，頂唔住喇

香 港 獨 立

連登仔做得好

注意力係有限資源，回應=想其他人睇到
連登主頁show post數亦有限，希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，咪覆廢post

認同請幫推

林鄭就話好打得啫，梁君彥都俾人點名，佢都敢照去？

推!!!